你話我歧視都咁話...... 今時今日重係街做火車頭, 可以唔可以真係行埋一二邊食?

本身你開口罩已經衰

加埋d 煙不停霧化 周圍係咁吹

同一個人係咁係度咳基本上都無乜分別

好心香港就學下日本 加重稅再重罰呢d 害群之馬
都2020 啦, 重食乜鳩煙....
你老母又曬錢, 又無益, 最衰係影響到人

你想死無人阻你, 但唔好害人,入撚哂個煙格集體自殺咪幾好
又可以死快d 又唔影響人

全面禁煙

次撚次遇到火車頭 就一定做指定動作
急腳行快過佢+用手勁明顯係咁潑+講句「好撚臭啊屌」
屌你老母歧視班仆街